把老衲的狗肉築城我們新的長城

終於認自己係狗？

你的糞便難道你就係糞便？

邊間教會

你贏

on9
你屙嘅屎係人屎
狗屙嘅屎係狗屎

你嘅肉係人肉
狗嘅肉係狗肉